［多圖］皇 軍 南 京 大 屠 殺 全 彩 照 片 曝 光

南京學生絕食抗議帝國主義暴行

皇軍出動坦克屠殺南京市民

南京市民向皇軍坦克縱火

南京市民冒死阻擋大日本帝國陸軍華中方面軍攻勢

南京市民在中山門外聚集

第一次睇
日本仔人渣

幾時叫郭紹傑去返現場縱火

市民要求天皇昭和切腹自盡

中山門上掛上了戰犯東條英機的肖像

皇軍憲兵隊在中山門前站崗

皇軍用坦克向南京市民進攻

大量市民死守中山門外

似六四多同紅衛兵多啲喎🧐

真膠定假膠，我好撚尷尬

母忘國恥

血債血賞

如果係真膠就好撚驚訝
不過多數都係五毛

最後一批真心愛國既人

北京大屠殺?

佢我就唔知

但你就肯定係真膠

應該得你發現到

在莫斯科街頭有反法西斯運動

北京大學教授到街頭支持南京市民

日軍奉命入城

果然上連登勿認真

崖山之後無中國，明亡之後無華夏，六四之後無咩？

日本右派報章指出要鎮壓阻止大日本帝國建立皇道樂土的市民

軍政府在南京實行戒嚴

香港市民在香港舉行活動反抗皇軍

人們穿著反日制服

64果張學生擋坦克，我記得十年前左右中學讀書果陣個miss話親眼係電視睇到佢俾人轆死，講到眼濕濕

支那真係仆街黎

5毛唔知點回好

放去大陸啲網

皇軍指揮官指出南京大屠殺只死了23人

日本新聞把南京大屠殺指為肅反運動

南京城救護車在城內救援

大量市民死守中山門外
最後變晒免治人肉

皇軍部隊進入中山門

南京清晨遍地血跡

有市民被槍擊

皇軍坦克經過總統府

人性

竟然咁多正皮

不得了不得了

日本仔真係痴撚線

立國之後已經冇

冇死人

推

第一張圖明明寫
(政府在哪)
(小平下台,學生罷課,工人罷工)
切腹既字係邊?

無人性

倭寇可惡

又撚鳩班00後

呢個唔係北京大屠殺咩

天安門同埋啲字一出，唔好話00後，10後都難撚

支那人不配有民主, 皇軍做得好!

咁樣po上大陸論壇應該ok

稍有常識的人都會看出，如果我們的鐵騎繼續前進

請轉快至微信

東條英機

不轉發不是人

樓主bye bye

笑撚左

啱㗎喇 , 俾班 2000 年後出世既負學雞睇下

貼上大陸論壇 廣播仆街蘿蔔頭

lihkg幾時有年齡限制

美製坦克裝甲車黎wo
美國佬當年殺成百萬人

血都冇滴，想打番個J都唔掂

以前南京都有天安門
皇軍屠殺完就炸撚埋

真心？

屌連登好多小朋友 一陣佢地以為係真點算

好多真心膠

樓主依世都去唔到中國了，rip

吊你老母日畜

睇到東條英機張相笑左

傳貼去大陸forum
幾日後支那字典就會少左南京大屠殺 5隻字

黑暗兵法

cls

日本皇軍如此過份
中國政府必須同日本周旋到底
中國人民不能忘記此日
此乃中國受人侮辱之日
有仇報仇

好震撼

香港01

學到歷史

罷去日本

道德

日本可恥

我錯

見到上面有幾件喇

果啲日文黎㗎，雖然同漢字差唔多但唔同意思㗎
你真係唔㗎喎

屌
我要重考日文
N1都未入睇得明隨時

無好人先岩
支那無一個無辜

係啊威喇 得你睇得穿喇

你啱

日本人

轉做黑白 呃唔呃到大陸狗

究竟有無新相 咁多年來睇黎睇去都係個堆

你條戇鳩仔以為00後唔知咩係64

你條戇鳩仔以為00後唔知道64事件

蝗軍打到入北京

佢哋會貼上天涯還歷史一個真相囉

屌你老母日本仔

一定要廣傳, 忽忘國恥呀

明明仲殺得多人過東條

殺害人民嘅大惡魔

快d share俾中國同胞睇

仲過份過六四，中共要幫我地平反唔，中國同胞幫手印啲相出嚟喺內地宣傳

5毛會睇唔到呢個POST

正視歷史人人有責

正皮

共產黨殺自己友仲多
日本仔外族入侵尼講唔算勁

認真
呢幾張相入面d生物先似人
唔似依家的大陸咁多蟲

嘩，南京大屠殺珍貴史料片段，感謝巴打，我地愛國愛黨新香港人要將呢d信息傳遍大中華

不推不是人

愛國愛黨，勿忘國恥！

D人被迫害晒D蟲無人管理咪激增囉

推！！
日本狗滾出地球
地球是中國的！！！

日本皇軍正仆街

屌平日依啲po頭幾廿個都係五毛

班5毛死晒定唔敢入嚟面對

你最撚叻啦

咁都發現到

我望住你就真係尷尬

見到蝗蟲而家遺禍人間
我反而怪責當年日本仔點解侵略唔到蚛蟈

共產黨我屌你老母

日本皇軍

唉
日本鬼子
還我人民嘅命啊！！

一定要分享給內地的愛國同胞！

TO 唔知D圖係咩事既零零後

呢件事係六四事件
中國共產黨屠殺爭取民主學生

你話我真心都要講

難得既黑色幽默

係天涯開post釣憤青

話唔係南京大屠殺嗰d 係咪漢奸走狗賣國賊
除咗皇軍部隊仲邊有可能咁殘忍，請正視史實

日本人根本冇當中國人係人
同免治牛肉同等

So true
滿清我屌你老母
唔想講你啲滿洲話啊

但你一定係on9

有無Ching 貼去支那論壇

良知

lm

蝗軍真係好pk

要屌嘅唔係滿清
要屌嘅係國民黨嘅新國音

國民黨唔撚會禁方言丶廣府話
共匪仆街好多

轉發畀微信啲親戚睇先

歡迎5毛狗入黎，
想睇你地可以點應

你以為?

放棄對國民黨嘅幻想啦 巴打
【廣東話】保衛母語 三十年代的粵語片救亡運動

我就覺得似八九多過六四 你覺得係八九定六四呢？

日本倭寇可恥

班5毛去哂邊

最衰都係日本仔
搞到當時既人民質素低晒
完全同而家無得比

等我仲咁鍾意日本
一定要叫大陸同胞發圖 向全世界要求日本道歉

呢個中國人既仇一定要報 死日本仔

點敢推post

五毛你們係邊到

垃圾日本狗仲要迫人睇埋啲洗腦書效忠東條英機同大日本帝國

你估喜劇之王咩 可以復刻

無忘國恥

一日最衰都係佔中

未入嚟都估到係任天堂64。

00後可能真係以為日本仔